新口號：驅逐共產黨，還我真香港

香港人明明身處有史以來抗共巨浪嘅頂峰
但運動過左3個月
一句反共嘅口號都未聽到過

我地唔可以再呃自己
黑警 狗鐵 政府 林鄭全部都係細boss
終極大佬係共產黨
我地必須對準政權

驅逐共產黨，
還我真香港！

驅逐共產黨！

還我真香港！

推1/10

推

推2/10

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

推3/10

推4/10

推5/10

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

驅逐共產黨，還我真香港

唔錯, 推唔到都要推
驅逐共產黨，
還我真香港！

「香港人反抗」呢句口號
唔可以只靠勇武用行動體現
而係要所有人都拋開心入面嘅枷鎖
將自己想要嘅嘢大大聲講出黎！！！

你咁憎共產黨 咁想共產黨收皮
點解你唔講出口！！！

一齊講
驅逐共產黨，
還我真香港！

推!!

驅逐共黨 光復香港

驅逐共黨 光復香港
天滅中共 全黨死清光
中共亡黨滅國 習總一死以謝天下

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

驅逐中囯如何？

唔好激嬲習近平呀

個人認爲現階段先要打擊中共將黨、國捆綁埋一齊嘅論述 先輸出反共思想 咁先易尋求最大公因數

推6/10

推7/10

驅逐共產黨

仲有
票投民建聯 香港玩撚完

驅逐共產黨
推翻共產黨

驅逐共黨

依家先知道國師嗰句驅逐共黨幾咁重要

驅逐共產黨 還我真香港！

中國萬歲 共產黨不了

驅除共賊，光復香港

清楚明白

推8/10

驅逐共黨，天滅中共

喺銅鑼灣聽過：
天滅共產黨，榮光歸香港

後面果句可以接受
但前面果句要改善！

驅逐共黨人人有責
我地人事都未盡 就將任務交比天
係唔負責任嘅行為

我地先要展現自己嘅決心！
驅逐共產黨，
還我真香港！

香港政府只代表共產黨蝗香港既利益，代表各國在香港插旗既利益
從來沒有代表過香港本地人既利益
香港既殖民政體係無變過

咪撚又講埋啲云伯口號啦